講真唔係睇死你班垃圾毒撚1020有50萬人出黎我即刻由沿住荃灣線全裸兔仔跳啦

笑撚左果日落雨呀7頭
死番屋企打j啦

唔洗咁撚快呀

已經唔夠快
手足幫手出多d文宣

Lm

跳定先啦，唔好咁麻煩

On9

就依家啦，大把手足幫你直播，唔使驚冇人睇

落雨開遮先夠安全

————————-
10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳

留名睇人㭍 吹雞遊行先

諗起上次話過200萬棵跑最後200萬+1嗰位手足

hi, 岩岩對家先助攻完 on99走去打岑子杰wor, 你跳定先都得喇

練定大脾肌肉啦

跳定都得啦